買開美股嘅巴打睇開咩Blog 同 網站學野？

拗件磚先

Saul Rosenthal 會公開佢組合，佢揀既成股回報驚人，大家可參考下

咁你跟佢咪得囉，做咩仲要學嘢？

Seekingalpha

點睇佢渣乜

唔好意思
唔係好識搵，邊度有佢portfolio

Thx

佢d野好高風險 要好熟識個field

Seeking Alpha
Quantpedia
Investopedia
Bloomberg
Twitter

reddit wallstreetbot

Reddit啲人都叫唔好買住